一見鍾情 係唔係狗公行為?

擺明係狗公 冇同人溝通接觸過就話鍾意人
咁兒戲都有 一定係玩玩下

依個世界真係有一見鍾情 望一眼已經可以深深愛上咗對方

眼神接觸係咪接觸?

唔計 要傾計了解對方為人處事 先叫接觸

靚仔咪可以一見鍾情囉
毒撚就 死狗公

sad but true

見到人地就即刻隔空射精 同 心動 係兩件事囉

就黎食飯都係狗公行為